狗狗:好開心 今日又可以抽d女示威者 無傷打人

屌你老母 驚就唔好企咁前 企開d啦 d狗一推還擊都無得 點解? 因為你班仆街塞住條逃生路線係到食花生
同埋 下次大路可唔可以咁樣封

封撚死自已 想害手足?
不完美 可接受 但又無左d手足啦
一個都不能少 你地到底明唔明
宜家叫你出黎行街?

一係就還拖 一係就訓
屌你下下都陣地戰等狗準備好哂上裝就走
呢d叫捱打阿 你班仆街
ps:我幫手搬野 邊位手足拎左我把遮
用左十年有多啦 有感情架

好心痛 我把遮阿 仲有今次好多女女被人捉左阿 屌你老母 無心理準備唔好企最前
成撚日鳩跑 真係要跑就企係到塞住哂

女手足唔洗怕 第時無人要你 我要你

唔該大家生醒d 唔係下下都要鳩跑架
齊上齊落唔係得個講字